[競猜]今晚牛牛會跌幾多？

屌垃圾政府老母，樓市唔搞搞股市

今晚牛牛仆硬街

個個轉美股，牛牛爆升。因為賺到傭金同埋匯率。

對牛牛充滿信心

今朝入左167